3Hk sales 入一入尼

小弟用緊 $108 21m 5g , 仲有1年約 ，覺得唔夠用，想問有沒得update 轉plan